【親手設計婚禮logo】苟芸慧「無盡的愛」甜到瀉

十月新娘苟芸慧Christine與陸漢洋的婚禮籌備得七七八八，她還以「6、9」為自己婚禮設計了「無盡的愛」logo，講起都甜絲絲。

古天樂、謝安琪、苟芸慧、王君馨與樂基兒為嬌蘭設計「The Bee Bottle」蜂印瓶，談到設計，苟芸慧手捧着自己的設計介紹說：「這個就是Bottle of Love。」戴上頭紗和心形頸鍊的香水樽就是以「婚禮」為靈感，而心形鍊墜更是Christine為婚禮設計的Logo，以「6、9」數字變成「Infinity 」符號，加上Love的「L」字做成心形。她還透露婚禮籌備得七七八八，十月中會請大家一齊見證喜事。

王君馨與余德丞正拍攝《鐵探》，劇已拍至尾聲，她表示雖然與余德丞不太熟，也希望他早日康復，「他重要的戲份已拍完，餘下幾組群戲，監製話會等他，希望他快點好起來。」

69無盡的精

唉 好想屌佢呀

諗起都覺得佢淫，無喇喇設計碌鳩出嚟